的士佬vs休班警，邊個犯罪率高D?

的士佬就成日都濫收車費畀人拉

休班警就周不時因為各種大小罪行畀人搭

呢兩個行業究竟邊個犯罪率高d?

是但啦仆街不用分得那麽細

都係要落地獄